林鄭、陳茂波同坐直升機巡視香港。

陳茂波說：如果我丟二千蚊落去，汁到果一個人一定很高興。
林鄭說：如果我丟三十張一百蚊落去，就有三十個人很高興了
⋯⋯⋯⋯
飛機師說：如果我丟你兩條撚樣落去，就有７百幾萬人高興了。

呢個好笑

近呢幾年睇過最好笑嘅笑話

not bad

屌

正皮

nice joke dude

汁你老母

零負皮

當年丟一個都七百萬人開心

個個留言都有一個負皮

改得幾好

仲有個咩拎左小朋友個書包當降落傘

高質

係就快 跌死两條pk

大陸仔快d返微博啦

小心習大帝誅你三族呀

董建華年代已經聽過
未聽過果D幾多年出世?

Forward去啲長輩whatsapp group啦

估下個負評係唔係JR留嘅

林鄭派3000 仲多過波叔

小學雞未睇過老懵懂?

我都係

樓主唔敢post圖 怕俾人話非原創 依家俾人踢爆

董建華年代已經有嘅笑話

煽動暴力，報警

接你老母龍 又block多幾件

整張長輩圖出黎比班廢老分享下

聽左十幾年
再聽都係咁好笑

睇到多人未見過依個笑話，突然覺得自己好老了。

某天，林鄭、陳茂波等官員一起參加一個會議，結果發生連環車禍，送至醫院急救。
記者們聞風趕至醫院，良久，醫生出來了...
記者忙著問：「醫生！醫生！有救嗎？」
醫生沮喪的搖搖頭說：「唉...林鄭沒救了...」
記者又問：「醫生！醫生！陳茂波有救嗎？」
醫生又沮喪的搖搖頭說：「唉...也沒救了...」
記者就問：「那... 到底誰有救？」

醫生精神一振說：「香港有救了！」

有冇得p走埋降落傘

當年冇派錢呢個語境嘛

麻麻
1／10

我尋日明明開過呢個post
果然毒撚開post冇人理

配圖

高質Post

係咪開錯台太快沈

老懵董果個好笑呀